又輸錢又要返工 想死 T=T

T=T

去死啦仆街青頭仔

ching幾時開爐

無收過爐

我又輸又無番

ching做g?

做黑警

我都輸撚哂

市民如遇可疑人自稱警察，可要求對方出示委任證，或聯絡就近警署核實。根據《簡易程序治罪條例》，任何人冒警最高可罰款1000元或監禁6個月。

黑警唔同警察

蓋狗

唔理了 報案唔使成本

支持蓋清報案

好

我幫牙泥求情ok？

如果佢真係警 咁你是咪警犬？（純粹得個知）

應該ok
班警犬應該聽得明你講乜

泥ching

ching可唔可以停止9up

不了

小妹唔識9up
ching教小妹ok?

孖潤腸